女子沙田坳道上吊 行山客發現已太遲

慈雲山沙田坳道，下午近3時，行山人士發現一名女子在樹上上吊，大驚報警求助，救護員接報到場，經檢驗後證實現場死亡。警方正調查死者身份及其尋死原因。

日日都有
btw幾得人驚